(突發) 馬賽對波圖

等咗好多年，終於有得睇馬賽對波圖

依個算唔算係得香港人先會明既笑話

都市傳說

依家睇住呢個頂住先

正評比真係有波

等左好耐

Slut馬賽

朋友